邊個屋苑仲請實Q？想新年賺下外快😋

$$$🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

保安牌有冇呀。。 問下你樓下個實q,仲請唔請人好過啦

Thx bro

想試下去in element樓上果堆屋苑

有得收嗰啲位晨早俾人霸晒喇